香港買島係唯一出路

衆籌加商家支持

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

唔好唔記得當時港元同美元掛鉤，係要將千幾億擺美國做抵押。假設港元美元因咩事而脫勾，相信唔會就咁比返香港，或者會成為第時成立臨時政府既一筆營運資金。